放負 用左一年都放唔低個ex

十一月尾生日既天蠍囝
你黎緊個生日終於無左我啦
唔敢再偷stalk 你好驚已經有新人取代左我
生日快樂

總會過去

會過的

人地快樂屌緊閪啦
講經咩

我用咗3年先放低,時間長咪長短咪短

Just feel it this moment

*& enjoy

四年先放低，然後前個幾月前無啦啦搵返我又搞到我籮籮孿

多謝絲打我呢一年入面每逢自己生日 大時大節都會ff佢會搵番我但係只係ff

四年完全無聯絡？

二百年後會再係返埋一齊。你等下。